（不喜由佢沉）全民陳秋實有無得諗

即係好似黃之鋒咁，佢唔會被消失，因為一有咩事肯定係政府做。

如果尚德司機一早拍片，話自己有cam唔會被自殺，就發揮到全民保護到佢既作用。

但當然唔係下下都要出全相，但係重要關頭蒙面反而令其他人扮你都容易d, 大家點睇？

好似中大Sonia咁，大家而家都知佢係邊，反而令到班無視法律既狗做野有顧忌

所謂取易不取難，好似暴龍哥講，撞車都唔好撞個咁出名既人，大家點睇，歡迎討論

咁不如唔好淨係出聲明，而係拍《不自殺聲明》朗讀片，塞滿個utube

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

重點唔係多唔多人監察你係生係死
而係當黑警同港共真係做左呢d事之後得到咩後果
如果無後果既話 你拍咩不自殺聲明都無用

即係唔work?